HK01消息：港府通緝2名丹麥國會議員 涉協助許智峯離港

[url]https://B9%E9%BA%A5%E5%85%A9%E8%AD%B0%E5%93%A1%E8%A2%AB%E6%8C%87%E5%8A%A9%E8%A8%B1%E6%99%BA%E5%B3%AF%E9%9B%A2%E6%B8%AF-%E5%A4%96%E5%AA%92%E5%BC%95%E6%B6%88%E6%81%AF-%E6%B8%AF%E5%BA%9C%E6%93%AC%E5%BC%95%E6%B8%A1%E4%BA%8C%E4%BA%BA%E6%83%9F%E9%81%AD%E6%8B%92[/url]
前立法會議員許智峯於去年11底月離港前往丹麥，他未有按保釋條件返港，並宣布不再回港，目前被警方通緝。《德國之聲》今天（15日）報道，港府早前尋求丹麥政府協助，要求引渡協助許智峯到丹麥的國會議員Uffe Elbæk和Katarina Ammitzbøll到港，更發出國際逮捕令，惟有關要求已被丹麥政府拒絕。

保安局前局長、新民黨主席葉劉淑儀於今年初查詢時表示，由於兩名國會議員雖身在丹麥，兩地之間雖無引渡安排，但有刑事司法互助協定，港府可要求丹麥執法部門協助落口供，若掌握足夠證據可透過國際刑警發通緝令，將相關人士緝拿至香港歸案。

《德國之聲》引述丹麥《政治報》報道，指港府向丹麥政府要求，引渡協助許智峯到丹麥的國會議員Uffe Elbæk和Katarina Ammitzbøll到港，更發出國際逮捕令，不過有關要求已被丹麥政府拒絕；報道又引述，丹麥情報機關已向兩名議員發出警示，要求他們暫時不要前往任何與中國簽署引渡條約的國家或地區。
許智峯去年底以出席環保會議為由前往丹麥。留丹期間，許智峯宣布不再回港，並前往英國，日前轉到澳洲。

好鬼戰狼

幾時通緝外國總統

港共以為自己係邊個？

冇人識你呀！人響朵你響朵

遲下拉鳩Boris Johnson

快啲派飛狗隊突襲丹麥領事館啦

呢個真心on9...

雞本法腐乳

上到飛機當飛狗贏

實捉到你

派兵歐洲

伊朗有

on9仔

當年希特拉都做唔到既事
而且林鄭都做到

三萬精兵直取全歐盟各國，史稱維尼戰爭

話唔定Pompeo 2024

想睇通緝美國總統 嘅「國際」金融中心

三萬精兵空降倫敦
直搗皇龍

我真係好撚驚呀.gif

哎唷~

整張通輯令嚟睇下先啦
如果唔係點通知全世界呀

派30000飛曱甴拉人?

學Hellsing OVA少校班SS

其實嗰兩個人可以一直扮唔知，點解要自爆？

點解要驚？？！
當年六四幫學生逃離大陸嘅香港人
有名有姓
今日有d仲身在香港
係咪要賴屎？

你邊撚個啊人地招呼外訪貴賓關你垃圾政府撚事咩

有冇聽過蠢老鼠

戰螂

佳仔笑而不語

戆尻無極限

三萬賤畜快啲聽主人話去丹麥鎖人喇

笑話一則

丹麥驚驚

柒婆打科興針打到痴咗線.........

中間嗰幅好正

歐盟如果當聽唔到
成個eu都摺得 ...
因此 ....
唉~
正正常常千百年中國以中庸自居
點解今日搞成咁
比你今次過到骨
下個二十年會點
下個世紀會點？？？
今日嘅民主大國會由你發顛？
繼續發展？

只可說習總眼光太短，只重視自己連任
早晚碰釘，害死老伯姓
甚至害埋共產黨

就派爆爆SIR飛去丹麥拉人啦
唔係驚下話？

柒出國際

咁玩法支那會唔會剷撚哂雜種啲相

呢個仲癲過中共戰狼外交

唔好呃我喎
係咪真係會架？
係就快手

傻high，當丹麥流架
人地只更confirm香港係一個極權殖民地

不如罰埋埋唔比入口藍罐曲奇

去到丹麥，講廣東話搵人？

真係自己攞架黎丟

Push

厲害了廣東省香港市公安。。。

癲撚過北京班官
果然係搏上位先做得出

夠膽就出通緝令要求引導侵侵

其實中國自古以來都自認天朝，少數同周圍平起平坐既時代都係被迫
民族主義論述之下，更認為係國恥。

習維尼只係再一次認定中國再成天朝

人地就係要恐嚇其他國家既政治人物

我覺得論述嚟
因時境而轉？！
中國人可以素造成温文親善文藝一點
例如雲南好多少數族都係咁

反而，我好同意愛恩斯坦眼中的中國人
既dull又拘謹
民族本身就無大器嘅品質
你老母死都要出嚟認屎認屁
根本服唔到眾
好可憐

飛虎隊出動啦

要求引導侵嚟香港判佢犯国安法 禾登一定會簽行政命令批我府要求

第一次見呢張gif

戇鳩無極限 你特衰 自己衰就算 影鳩衰香港人

Er....er...... we want them ar!!!! Two people back Hong Kong. Now ar!!!!

係時候罷買藍罐曲奇

佳佳唔拉
拉丹麥人

真心痴線

支那宣戰啦，驚啊？

大香港帝國幾時派帝國陸軍（三萬隻狗）海軍（渡海小輪同水警輪改裝嘅航空母艦）同空軍（飛行服務隊直升機），對小國丹麥發動閃擊戰

一落機，成堆丹麥機場特警拎定枝槍企定定招呼你班港共3萬

依家拉侵侵，點都易過其他國家官員架

咁可以叫陶輝去拉人既大前題係佢夠膽咁做

咁都唔斷外交, 好嬲

與中國簽署引渡條約的國家或地區。

移民走難香港人都應該要記熟邊啲國家有份，隨時被回港